【法國盃】巴黎加時淘汰法丙球隊入8強

足球

【法國盃】巴黎加時淘汰法丙球隊

新浪網 2019-02-07 04:02:37

巴黎通過加時賽晉級

香港時間1月7日1：30（法國當地時間18：30），2018/19賽季法國杯16強展開角逐，巴黎聖日耳門作客迎戰第三級別聯賽球隊韋利法蘭斯。雙方在90分鐘內互交白卷，加時賽卡雲尼助攻達斯拿首開紀錄，隨後麥巴比連續助攻迪亞比和卡雲尼破門，巴黎3-0淘汰對手。

巴黎上週法甲1-2不敵里昂，吃到今季聯賽第一場敗仗，今場對陣韋利法蘭斯，麥巴比和卡雲尼都在後備席上待命，舒波莫廷、穆沙-迪亞比和迪馬利亞組成前場三叉戟，冬季新援柏維迪斯進入正選，艾利奧拿把守球門。韋利法蘭斯目前排在法丙第13位。

第8分鐘，巴黎獲得禁區前自由球，柏維迪斯操刀主射，球繞過人牆後高出了橫樑。第13分鐘，巴黎錯過破門良機，恩昆庫中線附近斜傳右側，迪亞比突進獲得單刀機會，然而他面對門將的推射竟然打偏。第16分鐘，迪馬利亞回傳門前，舒波莫廷再腳後跟回傳迪馬利亞，迪馬利亞小角度打門擊中了門柱後出了底線。

第29分鐘，韋利法蘭斯也得到破門良機，巴黎禁區前梅尼亞頭槌解圍，佈雷爾禁區外迎球怒射，球擦著左側立柱出了底線。第39分鐘，迪亞比挑傳禁區，達斯拿門前近距離墊射沒有打正部位，球也偏出了球門。上半場雙方互交白卷。

下半場雙方易邊再戰，巴黎遲遲不能打開局面，率先做出換人，麥巴比出場換下迪馬利亞。第70分鐘，達斯拿禁區前嘗試吊射，球稍稍高出橫樑。第73分鐘，圖赫爾由於不滿判罰，被罰出場。第78分鐘，巴黎獲得禁區外右側自由球，麥巴比來處理，他直接打門高出了橫樑。

巴黎繼續換人，卡雲尼出場換下了舒波莫廷。第83分鐘，巴黎再次獲得禁區前自由球，這次由卡雲尼處理，他的低射被門將撲出。補時階段，巴黎用達巴換下了恩昆庫，雙方90分鐘均無建樹，比賽進入加時賽。

加時賽第98分鐘，麥巴比連續錯過機會，先是達巴直傳，麥巴比得到單刀球機會，他小角度射門被門將擋出，巴黎再組織進攻，麥巴比禁區內勁射打偏。第100分鐘，巴黎開出左側角球，卡雲尼魚躍衝頂被門將化解。第102分鐘，巴黎終於破門，馬昆奴斯挑傳禁區右側，卡雲尼過人後下底傳中，達斯拿門前搶點破門，巴黎1-0領先韋利法蘭斯！加時賽上半場結束，巴黎1-0取得領先。

卡雲尼助攻達斯拿

下半場第110分鐘，麥巴比前場分球，卡雲尼突入禁區小角度射門被門將用腿擋出。第113分鐘，巴黎鎖定勝局，卡雲尼直傳，麥巴比直接得到了面對門將的機會，他選擇橫傳給後點的迪亞比，後者推射空門得手，巴黎2-0領先！

麥巴比助攻迪亞比

巴黎完成今場最後一次換人，恩索基出場換下了巴爾納特。第119分鐘，巴黎再進一球，麥巴比面對門將再次選擇傳球，他將球敲給右路的卡雲尼，卡雲尼推射破門，巴黎將比數改寫為3-0！巴黎憑藉加時賽的3個入球，以3-0擊敗韋利法蘭斯進入8強。

麥巴比助攻卡雲尼

巴黎聖日耳門（4-3-3）：1-艾利奧拿；3-巴爾納特（117‘16-恩索基）、4-基爾爾、5-馬昆奴斯、2-梅尼亞；10-恩昆庫（91‘13-達巴）、8-柏維迪斯、6-達斯拿；7-穆沙-迪亞比、11-迪馬利亞（61‘14-麥巴比）、9-舒波莫廷（79‘17-卡雲尼）

舒波莫廷
怪唔知贏唔到

和波贏下盤又晉級

真騷

隔幾日炒曼聯啦

燈

燈你老母